---
title: "meenamma song lyrics"
album: "Super Machi"
artist: "Thaman S"
lyricist: "Krishna Kanth"
director: "Puli Vasu"
path: "/albums/super-machi-lyrics"
song: "Meenamma"
image: ../../images/albumart/super-machi.jpg
date: 2022-01-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/EkQ30Nzucf0"
type: "love"
singers:
  - Venu Srirangam
  - Geetha Madhuri
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhaala rakshasilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhaala rakshasilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu dhoche pillaa chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu dhoche pillaa chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mukku meedha kopamunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mukku meedha kopamunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muddhumuddhugunte chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muddhumuddhugunte chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhaala raakshasilaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhaala raakshasilaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhamoti unte chaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhamoti unte chaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konte konte chethalunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konte konte chethalunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thattukuntaale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thattukuntaale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenammaa thechhe bhaaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenammaa thechhe bhaaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Needhe choodammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Needhe choodammaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenammaa nachhelaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenammaa nachhelaagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve choodammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve choodammaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhunaa andhaala komma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhunaa andhaala komma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannalaa mechhaaloyammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannalaa mechhaaloyammaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhulo raaji kaanammaa aah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhulo raaji kaanammaa aah"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhuke nammaanoyammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhuke nammaanoyammaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chakkani chukke thevammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chakkani chukke thevammaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Challagaa dheevincheyammaa aah ah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Challagaa dheevincheyammaa aah ah"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninna monna ledhe asalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninna monna ledhe asalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nijamai vachche naave kalalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nijamai vachche naave kalalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhaggarikosthe yedho gubulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhaggarikosthe yedho gubulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundellone yegase alalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundellone yegase alalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nena nena naatho undilena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nena nena naatho undilena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neetho chere aina aina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neetho chere aina aina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unte baagundenaa ne ne ne ne
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unte baagundenaa ne ne ne ne"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenammaa thappe naadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenammaa thappe naadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mannincheyammaa ah ah ah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mannincheyammaa ah ah ah"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenammaa manasukannaa andham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenammaa manasukannaa andham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ledhammaa ah ah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ledhammaa ah ah"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Needakem rangundhoyamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Needakem rangundhoyamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thodune veedepodhammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thodune veedepodhammaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roopame mukhyam kaadhammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roopame mukhyam kaadhammaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kantike dhooram unchamma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kantike dhooram unchamma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundelo dhaasthaa aa bomma
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundelo dhaasthaa aa bomma"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Guttugaa premisthaanammaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Guttugaa premisthaanammaa"/>
</div>
</pre>
